\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{xeCJK,fontspec,setspace,ruby}
\usepackage[japanese]{babel}
\usepackage[a4paper,margin=2.1cm]{geometry}
\setCJKmainfont[Scale=1]{Hiragino Kaku Gothic ProN}
\setmainfont[Scale=1]{Arial}
% \input{nightmode}
\author{キャロル・モロズ}
\title{台湾の生活}
\renewcommand{\rubysep}{-1.15ex}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\setstretch{1.8}
\setlength{\parindent}{2em}

台湾に初めて来た時、23歳でした。その時、大学をさっき卒業しました、仕事もありませんでした、給料も取りませんでした。
台湾に来る前、ポーランドの友達に台湾の料理が美味しいと言われましたけど、実は台湾がどんな所か全然知りませんでした。
元々、台湾が中国に似ている所だと思いました。
2016年の夏、台湾のビザを待っていた時、ワルシャワの\ruby{旧市街}{きゅうしがい}で台湾の\ruby{先住民}{せんじゅうみん}数人に出会った後で、台湾についた考えが全然変わりました。
桃園空港に到着してから、ターミナルの\ruby{廊下}{ろうか}を歩いて、\ruby{陽光}{ようこう}に\ruby{輝く}{かがやく}建物を見ました頃、「美しい所」って思いました。
台湾市で\ruby{冷房}{れいぼう}されたバスを降りた時、「暑い所」って思いました。
今、台湾の生活に慣らしたと思います。

台湾に初めて来た時、一番好きな飲み物はビールでした、毎回ポーランドの友達に会った時、ビールを飲んだり、マクドナルドを食べたり、バーに行ったりしました。
その時、キリン一番搾りは一杯60台湾ドルをかかりました、ポーランドのビールの\ruby{二倍}{にばい}の値段です。ビールが値段が高いので、台湾でビールを飲まないようになれると思いました。でも、すぐそのような値段に\ruby{慣}{な}らしました。

そして、台湾の料理があまり美味しくないと思いました。前に中国で食べた台湾料理が本当の台湾料理と全然違うことに気が付きました。
初めに、真夜中にお腹が空いた場合、何を食べるか知りませんでした、普段コンビニでインスタントラーメンとバナナ買って、コンビニで一人ぼっちで食べました。
後で、台湾に「\ruby{豆乳}{とうにゅう}\ruby{王様}{おうさま}」と呼ばれる店があることに気が付きました。
そのような店で真夜中も豆乳や\ruby{蛋餅}{ダンビン}が買えます、朝も\ruby{朝食}{ちょうしょく}が食べることができます。
今、台湾で美味しい食べ物が見つけられますけど、今までヨロッパの食べ物を\ruby{慕}{した}います。

\ruby{結論}{けつろん}として、僕は台湾がいいところだと思います。

\end{document}
